"Als ik hem weer zie," zei Elinor tegen zichzelf, terwijl de deur hem sloot "Ik zal hem de echtgenoot van Lucy zien."
En met deze aangename verwachting ging ze zitten om de verleden, herinner de woorden en probeer alle gevoelens van te begrijpen Edward; en natuurlijk om alleen te reflecteren met ontevredenheid.
Toen mevrouw Jennings thuiskwam, hoewel ze terugkwam van het zien van mensen die ze nog nooit eerder had gezien, en van wie ze daarom een ​​moet hebben veel te zeggen, haar geest was zo veel meer bezig met de belangrijke geheim in haar bezit, dan door iets anders, waar ze naar terugkeerde het weer zodra Elinor verscheen.
"Wel, mijn liefste," riep ze uit, "ik heb je de jongeman gestuurd.
Heb ik niet goed?
- En ik veronderstel dat je geen grote moeite had - je hebt het niet gevonden wil hij je voorstel niet accepteren?"
"Nee mevrouw, DAT was niet erg waarschijnlijk."
"Wel, en hoe snel zal hij klaar zijn?
Want het lijkt allemaal afhankelijk te zijn van dat."
"Echt," zei Elinor, "ik weet zo weinig van dit soort vormen, dat ik kan nauwelijks gissen naar de tijd, of de voorbereiding noodzakelijk; maar ik veronderstel dat twee of drie maanden de zijne zullen voltooien wijding."
"Twee of drie maanden!
"riep mevrouw Jennings:" Heer!
mijn lief, hoe rustig u spreekt erover; en kan de Kolonel twee of drie maanden wachten!
Heer zegene mij!
- Ik ben er zeker van dat dit ME behoorlijk geduldig zou maken!
- En toch men zou erg blij zijn om een ​​vriendelijkheid te doen door arme meneer Ferrars, denk ik het is niet de moeite waard om twee of drie maanden op hem te wachten.
Tuurlijk.
er zou iemand anders kunnen zijn die het net zo goed zou doen; iemand die erin zit bestellingen al. "
"Mijn beste mevrouw," zei Elinor, "waar kun je aan denken?
Het enige doel van Kolonel Brandon is om bruikbaar te zijn voor Mr. Ferrars. '
